深夜秒回

比蚊咬完 等散 你問我答

利申： 開放式廚房

秒你

Hi

已死

傻hi

點死

你秒我咪死

救返

仆街眼瞓了

瞓啦柒頭

瞓咗咪柒

唔瞓仲柒